Msi gf63 睡死

最近買既GF63次次睡眠都會關左機，冇曬燈，點搞
所有野已經更新曬

仲有呢個係咁彈出黎，我登入左要我註冊產品。佢on99得台灣地區既店比我揀，我揀other入香港買間鋪既名，佢又彈registration error 3。 麻撚到仆街，又冇地區比我揀。

設定教不休眠不關機未

set左…

日日彈出黎，點搞走佢呀屌

)

洗機最好

我估係你個 Windows地區 set左台灣
我買嘅時候係有得揀香港鋪
唔想再彈出黎可以去 C:\Program Files (x86)\MSI delete MSI Remind Manager